{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23415",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합정 남경호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数65個です。 近くの電車駅としては、2号線合井駅、6号線望遠駅、6号線合井駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 宿は位置が良く、部屋は広くてきれいです。 インテリアはアンティーク感があり、価格もお手頃です。 しかし、部屋が暗くて睡眠灯だけをつけている感じがあり、ボイラーをつけると蒸し暑いです。 また、エアコンがうるさくて少し不便だという評価があります。 掃除の状態はだいたい良かったのですが、吸殻が掃除されていない状態だという意見もあります。 改善事項を解決すれば、さらに満足度が高まるものとみられます。 駐車は便利でしたが、駐車要員の不親切が不便さを増していました。 一部の利用者は清潔状態が良くなかったという意見を提示しました。 概して老朽化した施設や便益施設不足などの若干残念な様子が見られる宿であり、おすすめの宿ではありません。 無料Wi-Fiサービス、モーニングコールサービス、24時間メッセージ配信サービス、様々なケーブルテレビチャンネルなどのサービスが提供されます。 チェックインは料金表を参照し、チェックアウトは翌日12時です。 朝食は含まれておらず、全室は2名基準人数の追加ができません。 キャンセル及び払い戻しは不可能であり、ホテルの状況によって客室状況は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は65個です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅は何ですか？",
            "answer": "近くには2号線合井駅、6号線望遠駅、6号線合井駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語としては何語がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の部屋はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "部屋は広くてきれいで、アンティーク感のあるインテリアが特徴です。価格も手頃です。"
        },
        {
            "question": "部屋の暗さやエアコンの音についてはどうですか？",
            "answer": "部屋が暗くて睡眠灯だけをつけている感じがあり、エアコンの音が少しうるさいという評価があります。"
        },
        {
            "question": "掃除の状態はどうですか？",
            "answer": "掃除の状態はだいたい良いですが、吸殻が掃除されていないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は便利ですか？",
            "answer": "駐車は便利ですが、駐車要員の不親切さが不便さを増していました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のサービスは何が提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiサービス、モーニングコールサービス、24時間メッセージ配信サービス、様々なケーブルテレビチャンネルなどのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは料金表を参照してください。チェックアウトは翌日12時です。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "朝食は含まれていません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の状況によって客室状況は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の状況によって客室状況は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 441
    }
}